[台灣本土]有無人聽過"草東沒有派對"

今年拎左獎
之前都有聽開

睇過live
不過好似話會休團？

當兵